旭日路面交通情況

大家返工返成點

旭日三罷行動

記住食飽啲先有體力
作戰係長期嘅記住有咩事注意安全先

詳細資訊同集合資訊可參考：

吐露港點先

聽人講暫時冇咩事

EmptyR各站大致暢通